三點維權 美國時代TIME羅冠聰踢爆中共全世界衰一樣嘢! 正等台灣隨時打飛機!? 保護傘手足有網購要香港人幫手!

【LIVE直播】
美國時代TIME羅冠聰踢爆中共全世界衰一樣嘢!
正等台灣隨時打飛機!?
保護傘手足有網購要香港人幫手!
D100 三點維權 (傑斯、霸氣哥)
20200921